【港鐵奇人】奇男東涌綫車廂玩雜耍 女伴全程拍攝惹反感

不知為何，港鐵車廂總會吸引一些奇人異士，成為他們表演的舞台，最近又有奇男在東涌綫車廂玩雜耍，除了利用車廂內的橫柱做引體上升外，更對著車窗玻璃打拳，過程中一名女伴一直在旁拍攝，令人嘖嘖稱奇。

昨晚有網民於 Facebook 群組「香港突發事故報料區」分享一段影片，晚上 7 時許，一名輛由東涌站開出往香港列車上，一名長髮男子在車廂內進行「表演」，從影片可見，當時車廂乘客數目不算太多，長髮男子先利用橫柱做引體上升，然後轉換倒吊姿勢，落地後又面向車窗玻璃，望著倒影打拳，更令人覺得奇怪的是，長髮男子進行表演時，身旁一名同行的女子一直舉機拍攝，令人好奇二人的關係。

發帖者補充指列車抵達南昌站時，長髮男繼續其表演。

有眼利的網民認出片中男子是沉寂一時，曾經於網絡熱爆的「龍心」，有人笑言「山竹」將他吹醒。

亦有網民批評他的行為滋擾欠缺公德，也有網民認為同行的女性同樣惹人反感。

阿卡沙!

Bobo boy

Do u understand?

天道揼7你

劉馬車